csl 家庭plan sales入

本身我已經係4人家庭plan 20Gb 比緊865合約到2019年（仆街門市sales呃尻我）
諗住加多10Gb 或者out 一個號碼轉無限 都得

留telegram 傾 唔該晒大家

冇csl?